連登仔有咩必睇電影

自己覺得有
Inception
Shutter island
3 idiots

本土派有無間道同頭D

連登仔：shazam!

endgame

無痛失戀
Memento
Matrix
Dark knight
霸王別姬
教父
The prestige

驅魔人

Good will hunting

Interstellar

那些年
3 idiots

Marvel果百幾套movie

2001

The Shawshank Redemption
Devil’s Island

三五成群

淪落人！

暗戰
大隻佬

無間道

霸王別姬
東邪西毒

頭文字D

clockwork orange

岩岩睇左舊登三寶之一fight club 覺得麻麻地

頭兩套同路

mcu所有電影

喜馬拉亞星

fight club